電影【一級玩家】預告片有好多遊戲角色

閃光(2:05)、春麗、小丑女、蘿拉。仲有一堆電影、動畫既野，WB點樣拎到咁多版權返黎

Gundam